有無人去過呢間gym

食肉唔去得架

力威啦

我同你一樣都係食素做gym
依間我冇join但有follow開
信得過
不過係上堂
唔係free training